[ 火魔法師入 ] 燒到班狗仆街!!!

首先重新強調 大規模三罷係最強力攻勢 請大家極力推動同提出有效建議
正題
睇住愈黎愈多癲狗開車撞手足 斬手足 我真係好撚想睇住佢地俾人燒到係地下殿下殿下個樣
有冇手足發覺其實狗既行走路線同位置全部都好好預測(奇襲另計)
1. 遊行中狗隊防線顯易而見
2. 狗推進時必定向大隊進攻
第一點唔洗講 一架架車一條條防線擺哂係度
第二點: 基本每次遊行都係前線手足打交唔夠做後面和利非就不斷退後 狗就不斷向手足後退方向推進/包抄
建議:
1. 火魔係手足後退路線兩旁建築預備 切勿露頭 狗推進時立即由高處發射火魔法
2. 唔洗等狗有動靜 一見狗直接強力火攻先手

離題
其實個人覺得手足們行為模式頗單調 一係攻一係退 但正所謂兵不厭詐 希望手足多運用創意打狗
我先: RB大大隻字寫明內有大型爆破陷阱 放個大大個既背囊係入面正中間 吉又好入面裝水又好 中間留埋個位俾佢地入 我係狗我應該會唔敢入 再唔係周圍建築火魔準備 狗一入即刻狂掟魔法

另外有一疑問
請問有冇方法可以火種同易燃劑分開掟?e.g. 先酒精彈&後燒著既炭精 咁樣轉職技術門檻應該低D?

驅逐共黨
光復香港
城邦萬歲

推唔到都推

【屌你老母咪再捉鬼】要文宣班冷氣撚，大隻少少就鬼?

有冇諗過鏹水？可能tk但平+勁過酒精

push

顯示 #1
臥狗爆屋！？

From朋友影片及親述 - 懷疑喬裝警

朋友住石門邨，今朝一落樓見到有兩個學生打扮嘅男子，被人圍住，原因係懷疑佢地上咗樓想爆其中一個街坊門。最後兩個人推開管理員想逃走，一個走甩咗，一個俾街坊捉住，入返大廈入面，管理處報咗警，但佢一啲都唔驚，大家見佢身上有對講機，懷疑佢係差佬，問佢係咪住客又答唔出，又話人地打佢，係咁話等差佬嚟囉。我朋友因趕時間無再等落去，臨走見到到有警車剛到。依家最幣唔知佢地想做乜，大家小心為上！